Ik draaide zich naar de deur en hij keek me nog steeds aan, terwijl hij de twee was gemene afgietsels op de plank leken hun oogleden open te krijgen, en om uit hun gezwollen keel te forceren: "O, wat een man is hij!"
